<resources>
    <string name="app_name">Capstone</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>

    <string name="nama_mitra">Nama Mitra</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="no_telp">No Telp</string>
    <string name="hubungi">Hubungi</string>

    <string-array name="data_mitra">
        <!--    perikanan-->
        <item>AKUR</item>
        <item>BAROKAH</item>
        <item>ADIGUNG SENTANA</item>
        <item>CANDRA</item>
        <!--    pertanian-->
        <item>Mitra Tani Indonesia</item>
        <item>Mitra Tani Dua Tujuh</item>
        <item>Yayasan Agri Sustineri Indonesia</item>
        <item>Mitra Tani Mandiri</item>
        <!--    umkm-->
        <item>AKUMANDIRI</item>
        <item>Komunitas Eksportir Muda Indonesia(KEMI)</item>
    </string-array>

    <string-array name="desc_mitra">
        <!--    perikanan-->
        <item>AKUR merupakan mitra perikanan yang didirikan pada 1 Januari 1970. Mitra perikanan ini masih aktif hingga sekarang,
            dan berkategori pembenihan untuk ikan lele.\n\n
            Mitra AKUR berlokasi di Dusun Kuwarakan RT/RW 01/03, Desa Girikulon,Secang.\n\n
        </item>
        <item>BAROKAH adalah mitra perikanan berkategori pengolahan dan pemasaran hasil perikanan untuk ikan nila, yang didirikan pada 11 Februari 2016.
            Mitra perikanan ini masih aktif hingga saat ini.\n\n
            Mitra BAROKAH  ini beralamatkan di Jl. Embong Kenanga No. 68 Surabaya 60271.\n\n
        </item>
        <item>ADIGUNG SENTANA merupakan mitra perikanan yang didirikan pada 1 Januari 2021. Mitra perikanan ini masih aktif hingga sekarang,
            dan berkategori pembesaran untuk ikan gurame.\n\n
            Mitra ADIGUNG SENTANA ini berlokasi di Kompleks Pertokoan Penuin Centre Blok K No. 9 Batam Timur, Batam.\n\n
        </item>
        <item>CANDRA dalah mitra perikanan berkategori pembenihan untuk ikan hias, yang didirikan pada 13 Januari 2020.
            Mitra perikanan ini masih aktif hingga saat ini.\n\n
            Mitra CANDRA  ini beralamatkan di Jl. Pepaya No. 246 RT. 05 RW. 04, Tambak reja, Cilacap, Jawa Tengah.\n\n
        </item>
        <!--    pertanian-->
        <item>Mitra Tani Indonesia merupakan perusahaan yang berada di Kabupaten Magelang yang bergerak dalam bidang pertanian, yaitu sebagai penyedia pupuk.
            Mitra ini didirikan pada tahun 2021.\n\n
            Mitra pertanian ini beralamatkan di Jln. Talun, Tegalurung Banyubiru, Kec. Dukun, Kabupaten Magelang.\n\n
        </item>
        <item>Mitra Tani Dua Tujuh atau biasa disingkat menjadi M27, adalah anak usaha PTPN X yang bergerak di bidang agroindustri edamame, okra, dan buncis.
            Perusahaan ini didirkan pada 17 November 1994.\n\n
            Mitra pertanian ini berlokasi di Jl. Brawijaya No.83, Wonosari, Mangli, Kec. Kaliwates, Kabupaten Jember, Jawa Timur 68136.\n\n
        </item>
        <item>Yayasan Agri Sustineri Indonesia yang didirikan pada tahun 2020 adalah organisasi nirlaba independen dengan fokus pada aktivitas sosial dan kemanusiaan
            untuk mendukung pertanian yang berkelanjutan dan meningkatkan pendapatan dan kesejahteraan petani kecil Indonesia. Yayasan ini bergerak dalam
            bidang pertanian jagung, beras, kentang, ubi jalar, dan pisang.\n\n
            Mitra pertanian ini beralamatkan di Jl. Letjen TB. Simatupang No.41, Ragunan, Pasar Minggu, Jakarta.\n\n
        </item>
        <item>Mitra Tani Mandiri didirkan pada tahun 1996 dan merupakan mitra pertanian yang bertujuan untuk budidaya tanaman pangan, pohon buah-buahan dan kayu,
            kacang-kacangan dan tanaman perkebunan, serta membantu melestarikan keanekaragaman hayati.\n\n
            Mitra pertanian ini berlokasi JL. DI Panjaitan, Trikora, RT. III / RW. II, Bajawa, Kabupaten Ngada, Nusa Tenggara Timur, Indonesia.\n\n
        </item>
        <!--    umkm-->
        <item>AKUMANDIRI adalah Sebuah organisasi profesi dan gerakan sosial ekonomi yang bersifat independen yang bertekad bahwa sebagai pelaku UMKM harus mampu mandiri dan maju.
            Untuk mewujudkannya, AKUMANDIRI juga turut serta meningkatkan kesejahteraan sosial bagi Pelaku usaha Mikro Kecil yang belum mempunyai Legal di seluruh Indonesia.\n\n
            AKUMANDIRI didirikan pada 2016 dan beralamatkan di AIA Central, Lv 31, Jl. Jend. Sudirman, RT.5/RW.4 Karet Semanggi, Jakarta.\n\n
        </item>
        <item>Komunitas Eksportir Muda Indonesia(KEMI) yang berlokasi di Semarang Tengah adalah lahir karena faktor keprihatinan dengan melihat sumber daya manusia yang begitu besar dibarengi melimpahnya sumber daya
            alam dan bahan baku di tanah air namun sampai saat ini belum bisa dimaksimalkan secara berkesinambungan dan professional untuk menghasilkan nilai tambah yang sangat tinggi.
            Atas kondisi tersebut maka atas kebersamaan dan kepedulian terhadap kemajuan bangsa ini, maka dibentuklah sebuah perkumpulan yang terdiri dari para pelaku usaha berorientasi
            eksport untuk mengajak dan menyebarkan semangat eksport kaum muda dan pelaku usaha skala industri kecil dan menengah untuk berani bergerak ke perdagangan internasional.\n\n
        </item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/lele</item> <!-- AKUR -->
        <item>@drawable/nila</item> <!-- BAROKAH -->
        <item>@drawable/gurame</item> <!-- ADIGUNG SENTANA -->
        <item>@drawable/ikanhias</item> <!-- CANDRA -->
        <item>@drawable/mitra_tani_indonesia</item>
        <item>@drawable/mitra_tani_dua_tujuh</item>
        <item>@drawable/yasi</item>
        <item>@drawable/mitra_tani_mandiri</item>
        <item>@drawable/aku_mandiri</item>
        <item>@drawable/kemi</item>
    </integer-array>

    <string-array name="no_telp_mitra">
        <item>0895361392642</item> <!-- AKUR -->
        <item>081262371558</item> <!-- BAROKAH -->
        <item>081329997669</item> <!-- ADIGUNG SENTANA -->
        <item>085228401966</item> <!-- CANDRA -->
        <item>081227106404</item> <!-- mitra tani indonesia -->
        <item>0331422222</item> <!-- mitra tani dua tujuh -->
        <item>02129857332</item> <!-- yasi -->
        <item>038421779</item> <!-- mitra tani mandiri -->
        <item>081211977272</item> <!-- aku mandiri -->
        <item>08121663942</item> <!-- kemi -->
    </string-array>
</resources>